\begin{agradecimientos}
Primero agradecer a Dios por haber estado siempre con migo en cada paso que yo daba apoyarme, cuidarme a pesar de las adversidades

Agradezco a mis padres por su compresión, por su apoyo y consideración.

Agradezco de forma muy especial a mi orientador Alex Cuadros por guiarme en el transcurso de esta tesis.

\end{agradecimientos}
